香港人，唔好再扮做左野，淨係識上fb睇直播，留言為行動既人加油，講多過做；係屋企推post，香港唔需要虛偽撚。

咁樣自我安慰叫做左野，
係fb鬧黑警幾句 話自己好撚嬲，到第朝起身如常番工，繼續鬧，但冇做過住何貢獻，咁樣就想香港會為你而變。

垃圾 身處係水深火熱既香港都要做freerider。

睇緊呢個post, 你問下自己做緊d乜，做過d乜

睇完直播，share訊息叫做左野，笑撚左。

起碼都要組小隊，印文宣，派街坊。
出黎遊行出黎集會，一人一支大聲公，由頭嗌到落尾係基本，先不論你決唔決定企係最前，行完就聽散水撚，話散就散，要番去沖涼啵屌。
咁簡單既野都唔做，香港遲早玩完。

以上提及既只係基本野，你有好多野好多職業可以選擇，唔好再比人局限你地既可塑性。

五大訴求
決一不可

24小時內 11人死亡 9宗死亡報導，點解冇人講？

唔係你想點

今日塞機場勁少人，對香港人好撚失望

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

人同細路仔都係一樣，鼓勵係有用過鬧佢，你鬧佢好多時都係會駁返你嘴，但鼓勵佢，有滿足感先係佢主動既動力

香港人心態

揸左車入機場，塞咪只係條巴士線塞。的士，gogovan 載客既都係平常入去。

機場太多佈防，普通市民入去只會送頭。
試過唔得就試其他方法，依家會接仔女去德福。

推

香港人醒未

Push

但佢地又會鬧前線

五大訴求
決一不可

我想射精你

相信鬧都係嚟自著緊同心痛，其實大家有建議唔一定要下下都屌人既口問，喺度點解要咁點解要問，不如試下用不如咁樣不如咁樣，雖然我都明白香港人係好鐘意屌嚟屌去，但咪試下改囉

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

岩 一定要組織起黎

唔好再做

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

搭車去咗機場
但畀狗mark完名就送咗上shuttle返東涌

同意樓主
616嗰200萬人根本好大部份都留響comfort zone
想以最少付出去坐享其成